越式鮮蝦米紙卷個汁好易整

米紙卷啱晒想減肥嘅人 又飽肚 低卡
配料就好隨意嘅...
今次我就揀咗菜、甘荀、青瓜、扎肉、檬粉同埋蝦

食譜:

個汁易整 仲可以用黎點泰式生蝦食添

易整but難包

難包得實係真嘅

整過幾次都係一團糟

點解個汁撈完糖同醋之後變咗咁大碗咁液態
係咪漏咗個step或者落咗魚露

包多幾次就識
加油

無啊
D step啱喎

我法國自己冇呢個G汁